以為今年不能笑會斷播...

原先以為不能笑系列好耐以前已經腰斬咗 原來年年都仲播緊..

今年疫情關係, 冇哂戶外境, 轉哂做廠境, 不過仲肯搞都算係咁, 之前有話考慮過今年唔做

冇以前咁好笑

今次好多大粒野